大學面試着咩衫好

In it 非THEI

推

恤衫西褲

露閪

露西裙

認真po

In IT 著咩衫都唔重要，最緊要係interview 嘅時候一隻字都唔好講，啲阿sir知道你係同道中人就會收你

格仔衫老牛

帶埋隻狗去in

頭dup dup禁手機就ok

校服

黃金聖衣

黑絲短裙

背心短褲

suit

波衫

箸到成個毒撚咁

好毒

著咩都好 底褲一定要著出面